今晚8時港台鏗鏘集 - 831受傷者訪問

上次721咁精采, 你無理由唔睇喱集吓話！

準時八點31台

推

支持港台

只有港台能還原721、 831真相！

香港第四權最後堡壘

借個位

不如集中推呢個/